
                      Muy tipica ,, demasiada persecucion, sonido muy alto en los tiroteos, no tiene ningun atractivo y tienen k poner los efectos altisimos para llamar la atencion,recomiendo el alkiler
        
            